加息前升市 大戶係咪錢多 要派比人

弱智都識買put

通常到真係加息反而會升

一早知加息

所以就會繼續升

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户24500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。24000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派

好尷尬

尾市又股災 好彩put左